見證契媽跌出神壇，大家心情如何

信仰不足你揸住佢都唔好受

跌咁少就咪攞出黎講